如果你識運用哂D小學雞英文字係咪已經夠溝通?

以前有睇過某個鬼妹女朋友既youtuber (知道係藍絲之後冇睇過)
我發現其實同外國人溝通，好似都唔需要好難既字
基本上用小學學過既字，好似已經可以講到9成生活溝通用語
係咪真架呢？

問問 Torres Pit

喺
前提喺你要識多D phrasal verb
Phrasal verb 原意就係避免用咁多難字

小學雞英文就係要簡單, 仲記phrasal verb?

聽人講美式同英式會話最大分別係美式真係好懶，祖母都好求其

我同我泰國女朋友都係咁溝通
i so sleepy sleep first

I go to school by taxi

識人就得 唔識字無問題 有翻譯機

識用手機google translation 就得
莫講英文，日俄法意德文都冇問題

你小學係咪讀哈羅